柔純CP真係好能屈!!

兩個成日攬埋一舊勁有愛!!

昨日份的柔純

nice...

好想睇佢地互瀨

斬清係幾識嘢

柔一句覺得可愛 純就送隻大象公仔比佢真係超有愛

牙純配邊個都屈啦

12人團究竟有幾多CP
咁能淫亂既

但係柔純特別屈..

整咗嘅油其實都吊得過

中哥係幾sick ball

我連牙降都吊